反對放火

火難控制 易傷及無辜